點解宜家D遊戲公司咁鍾意鳩NERF?

D玩家自己開發D新流派
遊戲公司睇唔過眼佢地唔跟自己個套玩
但佢地既選擇唔係BUFF其他流派,等百花齊放
而係NERF新流派
你話D多人競技GAME都算
屌你合作過關
甚至單機GAME都NERF係做乜鳩

lol就係nerf玩法
所以我後來棄埋game

迫個個人都要跟EU流

比你知道佢認真製作呀，同埋nerf一樣野比起buff哂其他慳好多力水

有時用好多心血練一隻嘢
一個nerf or remake 就前工盡廢

一方面又話尊重每個玩家既玩法
另一面就扼殺哂官方以外既玩法

人哋要玩電競做大隻game 就要犧牲你呢班一個禮拜打一兩次 鍾意係ng屌打下人嘅玩家㗎啦

s2尾s3 個時百花齊放咪幾好
op英都要有技術
jax仲係鬥士體質

division 2

我就係比人NERF左隻最鍾意既
棄GAME!

所以我宜家玩ARAM算
以前人稱觀塘統神
炸到你稀巴爛

sion係我少數覺得佢重製得OK既英

打機就一定冇人鍾意輸㗎啦 睇你點睇囉 ap中路肥佬唔meta但係要玩一定玩到㗎

試下玩純物穿，Q儲滿氣保證你發現新世界

aoc nerf撚左哥德 宜家真係垃圾文明來

已經比唔起其他主流中路了
以前AP系數食得高,是但炸都換得贏
我S2個陣頭10場酒桶全勝,KDA 129:1

圖?

係咪因為GAME公司係芝麻黨呀

S4已棄

支那game

如果隻game繼續發展落去真係變到好似運動咁 呢個係必然嘅結果啦 十幾歲嗰時個個禮拜落維園踢波勁認真咁 到30歲踢到半個鐘都偷笑啦

唔止
好多GAME都係咁

無

一個紐約 全部打返嚟啲500分同傳奇變廢物

日本有d開發商就係怕左依種玩家
有關平衡既野從來都唔會nerf 只會buff
最後數值爆棚 隨便一下普攻就秒怪
咁既情況下
開發商後續推出既內容就只可以將d數值配合返依個爆棚既情況
如是者 舊內容同新內容之間既數值差距就變得天差地遠
第1關隻怪50血
第10關隻怪500萬血

你可以話:咁將第1關d怪整返勁d囉
咁咪又係變相nerf你
就算佢真係唔nerf 剩係buff全世界但係唔buff你既話 咪又係一樣
剩係buff仲會整到隻game加速收皮 對開發商黎講完全冇好處

以上唔係剩係講lol

所以DLC咪預我

故此而家只玩唯一一個遊戲唔怕BUFF NERF
就係PUBG

一開始平衡做得好根本唔需要N/B
數值爆棚呢個易處理
WOW由一開頭玩家得幾千血,到有一個版本數值爆棚,DPS都幾十萬血
佢再下一個版本按比例降返哂就OK

如果你有留意過WOW藍帖你就會知道
數值壓縮依個動作 工作量超級無敵巨大
比普通修改要煩好多
完係係吃力不討好
所以之後D版本已經冇咁做

唔nerf邊有籍口賣新DLC推新職新武

香 港 國 寶 ： 許冠傑

好多手機驚都係咁

睇下啲轉珠驚

宜家玩單機GAME自閉都要驚俾人NERF

buff 會製造出意想不到既combination, 有機會更加不平衡
nerf 就唔會有呢個side effect

格game先嚴重

事實係lol咁弱智亂改咁耐
就紅夠咁耐
你唔玩咪走囉 講到你地有幾重要咁
利申：s2hea玩 main 冰鳥 ryze 1800分 台服rank一千名內
一樣唔中意佢重造 但我明白唔咁做係行唔到落去

Remake ap yi

仲細咩,又唔係剩講LOL

S3已棄s1 1700

我隻Fiora依然殺盡上路無敵手

因為垃圾lol係for比賽嘅遊戲

D選手由S3屌依樣野屌到散左N咁多隊
你岩岩放監？

好似WOW
有個天賦平時平平無奇
但係有個副本出件裝,拎到之後成個天賦質變
之後D玩家狂刷幾個CD拎到
暴雪一個「這樣很不COOL」之後NERF到廢咗
D刷得辛辛苦苦玩家咩感想

咁有意想不到嘅combination隻game先會keep住有趣味
玩家先會投入時間玩新流派嘅
以前打信長啲格英下下都閃戒電刀和泉武士服咁就算鍾意玩都要講真係好單一

中肯

Dark souls 3 nerf 鳩我黑暗劍
同期咒術咁撚勁又唔搞

s2打得既人細得去邊
你講就天花龍鳳
比你做development咪又係一pat屎
上面咪有人解釋左點解要nerf囉
比埋反面例子話你聽唔咁做會點
你都要死撐

D2有個問題係爆LV之後出親既裝都係橙色500分
屌你逐件逐件睇D特效岩唔岩,睇到眼都盲
我之前有買SEASON PASS,但係爆咗本體就DEL咗了

有無玩過dota2 裡面隻隻都buff 大家講秒殺

觀塘統神點解我唔覺得係讚美

根本係咁nerf真係好on9
點解唔可以buff其它角/其它野整到大家都勁
我花唔小時間練開果隻角色你一野就nerf左 咁我仲玩唔玩落去好
己經試過無數次因為隻game nerf而棄game

又係要識整GAME先評得GAME
鳩NERF根本係頭痛醫頭既陃習

老實講你班選手咪又係condom 大老細係班觀眾
事實就係而家隻game嘅深度一定高過s3

唔nerf咪個個都咁玩
到時又走出黎屌話無聊冇變化冇新意

悟空哩隻英其實幾搞笑，啱啱出嗰陣其實好平衡，後尾鳩改啲刺客裝搞到佢好撚broken三棍敲死一個ad，悟空心諗關我撚事咩最後真係搞唔掂係咁nerf nerf nerf，s10直接重做埋，痴撚線

Dark Age都慳35%金又太屈嘅

buff左其他屌打你個隻英
你咪又係嘈

division 真係ON9
真係可以成套裝nerf到用唔到
果下真係嬲到傻 我為乜用十幾個鐘砌果套裝

姍娜絕食都要nerf

成班廢物

咁又成日話其他角OP

關寫game咩事
純粹係叫你宏觀d睇姐
講緊個mindset阿

WOW十幾十個天賦
點會個個都玩同一個天賦

班智障設計師係咪玩得witcher太多
直接移植左成個迫害法師運動

點會嘈
你有你屈 我有我屈
大家都勁果時就睇操作架啦

宏觀D睇咪睇到佢鳩NERF呢個陃習囉
每一樣新出既野都未先測試過有乜連鎖反應就出
出咗之後大部份玩家接受咗之後就一刀切NERF

都估到你之前見你開post 不過我屌佢老母M組弱智 搞撚到依家咁

講返lol啦
上路咪黎黎去去個三隻
PvP緊係有最優解 想贏一定用架啦
你玩witcher撚有人nerf你玩輕劍定法印咩

S7香爐軟輔又話唔健康
刺客跳面坦克揸青龍刀秒AD AP就好健康
琴女沙皇勝率高過45就要nerf，牛同瑟雷西霸榜幾個月扮睇唔到

垃圾支那公司

I mean s2個陣

呢個係玩家角度 遊戲開發角度最緊要安全
加上nerf 左主流咪有新組合 唔一定靠buff
靠buff 仲有通脤side effect

Nerf只需要Nerf 1種
Buff就要Buff N-1種

講到尾咪又係輸唔起 你要贏人 又唔肯花時間去學patch學meta 人哋班𡃁仔就日打夜打不停進步 最後輸畀人就瀨屎賴屁 又唔肯對輸贏睇開啲

Division認第二，無人敢認第一

係 做到啲裝太廉價 掂下就成地都係橙裝好似無咗嗰種刷裝快感

好似D大陸GAME廣告咁
打一隻怪爆到成地橙裝

屌你老母valve nerf乜鳩krieg

銅銀金唔係玩家

宏觀d睇佢紅左差唔多10年阿
搞埋電莖直播 帶起youtube 周邊個d產業
你個d咪一樣狹隘
結果論佢係咪成功阿
而家咪問你 唔nerf點平衡阿
buff個d一早比人駁左
一係你拎d例子係唔nerf野都好成功既pvp game比我睇下
係咪淨係識叫人 諗真d先出英改野就解決到
得把口咪你囉

LOL純粹唔鐘意迫人玩佢個套玩法
本身有AP玩法硬係set死人玩AD
練唔練過隻英好閒姐
利申:s2金s345鑽 已棄

秒咗
樓主十足十啲死廢老藍絲

R6s好懷念有4粒震撼彈嘅zofia

上面已經有人講左點解要nerf 而唔係buff

樓主google到有咩PvP online係冇比人屌過鳩nerf
or 唔係主要靠nerf去平衡
而又紅到好耐
未?

樓主淨係玩aram已經算係睇開咗㗎啦
最惡頂係啲人日日喺度投訴又季季玩足500幾場

玩中國騰訊英雄联盟重大大聲

電競就係咁架啦 最多話佢冇理casual player 感受姐

樓豬已改字眼做鳩nerf

r6啲地圖係咁update

以為講緊Nerf or nothing 個 "Nerf"

Dota2 就係 中間嗰種”fight broken with broken”
buff其他英甚至令某d英變質達至平衡
不過香港無乜人玩

問題係宜家哥德唔打黑快真係冇得贏

哥德嘅封建同城堡完全冇優勢 得帝王有得燒資源爆哥德衛隊
但係對手根本唔會比你上帝王

而且對手一見到你哥德 基本上都會識防 唔係咁易用棍棍

本末倒置左 點解要nerf就係因為太勁 唔洗技術都屈到人
nerf完先係平衡 睇各自操作

你有你廢 我有我廢
大家都廢果時就睇操作架啦

又係拉埋LOL黎講
我一路都無單指得LOL咁做
咁同樣咁做而又失敗咗既係乜?
成功係因為隻GAME定係因為佢鳩NERF?
TOTAL WAR WARHAMMER咪PVP成功
每次PATCH都係NERF少少同時BUFF少少
咁大家咪拉返個平衡,而唔係邊度勁就鳩NERF邊度,斬到無人玩為止
仲有我一開始已經講話唔止競技類
仲有單機/合作過關類(D2,Vermintide 2)
佢地都係因為鳩NERF而失敗
唔知你做乜死都要拉LOL黎模糊焦點

Pad 依家下下幾萬幾十萬倍

根本就唔存在所謂平衡做得好呢樣嘢
越多characters越多contents根本就唔會完全平衡到

如果平衡好 即係內容偏少
好似包剪dup咁 得3個 夠平衡啦
但可以玩幾耐賺幾多錢

我開POST個陣都係打鳩NERF
改乜字眼?

所謂平衡其實係想增加玩法保持遊戲新鮮度

真正既平衡應該就係百花齊放
例如係站椿既情況就某個職業輸出高
有D職業又可以一路走位一路KEEP住輸出
打某D王又係其他職業勁咁
ETC

TK太煩

確實係冇乜可能
一隻game可能設計壽命3年
咁頭3年就既平衡就做得好
之後再加野落去
一定同原系統愈走愈遠
結果一見有問題就改
除非重新砌過核心系統
但慘在即使一路改d人都繼續玩
咁任何一間都公司都寧願繼續食老本la

唔係好明有咩分別
假如你隻英強度係十 其他係9
佢nerf你隻英變到9 同buff其他英變十有咩分別

所以CS呢隻GAME好成功

所有game都一樣 nerf同buff都係想你玩下其他角色/用其他裝
結論就係你要做最top就要跟patch玩

Dota2真係所有英都Buff到變神英 諸神大戰
任何一隻英擺番去Dota1都毀滅世界

張圖好懷念

印度仔你間餐廳係咪道道菜都一樣咁好賣？
理想邊個唔識講

我隻diana改弱幾次....
利申當年仲係美服 無Master呢個rank
鑽之後就上challenger

出DLC要重新打裝都預左
但係啲偷襲AI 打兩排子彈都無事 一飛炸彈我方即死真係on9

香港多人玩lol 個post又多人講lol
講到nerf 一般人都會諗起riot
我咪繼續用lol做例子囉
個個人打開既機都唔同, 唔通我講 elder scroll online 你又同我搭到爹咩
言下之意 warhammer = 正常buff 正常nerf
某d game(費事比你咬住唔放話lol) = 鳩nerf, buff左既就睇唔到
咩為之鳩nerf就樓主一個話事
睇業績同受歡迎程度同數據都唔及樓主一句話 鳩nerf咁有權威

Viper果類法球英可以過兵線打9你先最開心，仲慘過比人無限TK

而家主流咪就係咁
出新角 用新角打新關
有人抽佢就有錢賺

問題係唔會咁數值化
例如你隻職係前期稍弱,但後期打到某件核心裝個陣會追返其他職
咁個個都諗住先甜後苦
到真係到你打到個件裝個陣,官方就一刀斬件裝OR核心天賦

nerf 一個流派，只需要對一隻人動刀
buff 到所有人到op 玩法個強度，就隻隻人都重新搞過

完全唔明lol刪ap yi ap sion 有咩問題 成日都有人叫春
其實呢d根本係垃圾設計 因為根本無counter play 同無技術成份 金牌可以用呢招屈贏鑽石 只係得玩果個可以屈人機爽
例如 ap yi, 對線只有重覆q清兵 被攻擊連走位都無需要直接w硬食 團戰就連續無法指定5-6秒 悶到on9
你試下場場ng對 ap sion ,yi 睇下隻game好唔好玩囉
大把英本身設計得好又平衡8-9年都無rework過 如TF, jax,orianna

LOL呢幾年明顯係走下波WO
歐美好多人都認為因為胡亂改動而流失既玩家係唔會番黎
而家既LOL基本上係得番韓國同中國呢2條水
同以前根本無得比
電莖/互聯網呢D無錢賺既產業就唔好拎出黎講啦
全世界都講緊佢地無限貼錢保人氣唔係長久之策啦
收入渠道都只係得課金
但要投入咁多錢搞堆呢多咁多野
咁係佢唔多得既象徵阿
你體育D比賽係主要收入渠道
2者有得比咩?
一隻GAME真係勁好似AOE咁炒個冷飯都賺幾億美金啦

ubisoft真係on9 隻r6出隻ela一開頭nerf唔緊要啦 後尾為左個skin又buff一buff 之後又nerf翻 我真係吹到啤一聲

講得好岩 ap yi就係其中一個好例子

d英冇nerf過咩？
同埋唔覺得幾秒殺，唔通好似lol咁打完團戰人都唔會死一個咩

言下之意即係我將最好賣個餐整得難食D好過將其他唔好賣既餐整得好食D?

Counter play唔係無既，技術成分低呢樣就真

笑佢個人肥姐

ubisoft唔on9叫ubisoft啦

足球我唔通nerf美斯咩
講得nerf就緊係比較返電競入面啦
我話foodpanda好好搵 一日收入過千
你就同我講巴菲特琴日賺左幾百億
你都9唔搭8 onlun 99

鳩NERF既意思係直頭一刀斬到極少出現/無人玩
而唔係正常N/B
又係到打稻草人

好多GAME 都因為咁搞到愈來愈少玩法
Nerf 係扼殺左玩家既創造力
令到一隻GAME 愈來愈少變化

我可以寫包單樓主一定唔係肥仔

S2 8年前都有得J

呢個已經唔只係平衡問題
涉及埋商業經營

除咗高達之外
暫時都諗唔到有咩game係可以老本到近乎乜都唔改而又有大把人繼續玩

遊戲從來都係適者生存
你班友淨係識得抱怨咁咪俾人淘汰棄game囉

Nerf都係有需要，但真係要慢慢黎囉
同埋最好就Nerf一個位同時Buff番少少其他位
例如覺得有隻英傷害太痴線，咁就減傷害同時減番少少消耗，對沖番個削弱

我隻aatrox

IKEA做錯咩？

大佬電競hit咁耐已經好勁架喇
LOL走走下下坡而家出左戰棋又企返起身
自己睇下騰訊業績報告啦 Riot LOL戰棋半個月3.6m downloads
琴日股價409阿

一句講晒it’s only game
你係真係勁到職業水平就應該咩角色都識玩
業餘水平你隻main俾人nerf到變地底泥咪玩下其他game放鬆吓囉

團戰原地w坦撚住

簡單D NBA 依家人人練3分 你就笑人3分無技術 20-30年前 人人都係剷籃㗎

三萬就唔好攞出嚟講啦

因為一隻game的內容係消耗品，你有太強勢的方法消耗遊戲內容會令遊戲壽命減少。所以一定唔會輕易buff其他去保平衡，而會nuff強勢的遊戲方法。

話人打稻草人
你自己偷換概念就真
鳩nerf by definition 咁講 當然你一定岩架
但你自己咪又係叫春話riot逼你玩EU流
又話自己S2統神
擺明你個實際想表達既野就唔係你標題既literal meaning
開個post出黎 你根本就心知肚明討論就擺明唔係講緊topic既dictionary meaning啦
唔通我又開個po出黎話 1+1=2咩 咁討論黎做乜 我都唔會開呢個post啦

一路都唔係講緊咩打職業,打機勁唔勁,業積好唔好.
而係講緊遊戲公司迫玩家跟佢個玩法玩
唔比玩家係佢個遊戲框架下發掘出其他既玩法

Akali

咁你去玩單機啦 Biohazard 2 remake唔會nerf你shotgun傷害架
玩得PVP就預左係咁啦 用下個腦啦樓主

真心定假膠 你睇上黎似真係弱智

吓人講起LOL我咪順帶提一提LOL係邊度鳩NERF囉
咁又話我叫春
宜家咪討論鳩NERF呢個行為囉,一路都講緊邊度鳩NERF,乜係鳩NERF
係你自己將平衡=鳩NERF係到打稻草人
咁唔鍾意討論1+1=2既你可以出返去架

呢個我就一定認同你嘅 淨係改咗啲runes就好明顯係想減少古怪玩法

整得難食啲
係咪容易過你將唔賣得嘅整得好食啲？

當然遊戲業唔同飲食業
但道理都係一樣
你希望自己有主打菜
你想定期轉吓menu
game廠都一樣需要有新selling points
你新舊menu點平衡
出咗新menu之後 舊menu 賣少低咗
你舊menu仲會唔會準備同之前一樣數量嘅材料？
咪又係睇市場反應決定

nerf一定容易過buff
上面已經有人講咗

因為s3已經無打 s4已經棄坑 平時睇下youtube, 久唔久睇下比賽

純火都打唔死英雄傳奇

啲裝備buff真係多撚到

PVE咪一樣NERF,一開POST已經講咗話唔止PVP啦
又係到詐傻扮懵

咪撚玩lol la
大把MOBA有心過佢

笑左 想陰d陰d 偷換概念比我捉住除埋褲屌打
而家就發脾氣叫我走

諗起舊aatrox
廢咗好多年 前幾個patch加埋征服者重製
突然勁返 上到t1
點知無耐就話要重製 啲技仲要無聊咗

打稻草人打到葉問咁款你都係第一個

唔知點解笑到我仆街

以lol為例

是但啦

玩派克 機械人拉啲傻仔返黎殺咪算

利：aram 過2萬場

台服從來唔打rk

美服未改芝加哥server 個陣elo 最高1902

原PO

比你講講下好懷念初代船長
Q技尾刀加錢
食橙解debuff

不過之後佢改左果個version 真係好勁

將好賣既整得難食D最後咪無人黎食囉

咁你咪唔好更新囉 or裝返個mod
邊隻單機nerf你咁撚好笑啊 講黎聽聽 ds3有pvp架
不斷係度改定義收窄討論範圍想改到對自己有利
結果連個例子都講唔出

真
還番隻砂皇黎
dllm rito

但係嗰陣時酒桶真係太撚屈...

之前個已經回咗話PVE( D2,Vermintide 2)因為鳩NERF搞死咗自己
已經分唔到你係扮定係真

屌你啦ryze同akali 咪就係你講既OP英
正常技術都勁啦呢兩隻野 洗鬼練咩
笑撚到我

我完全唔同意咩叫鳩nerf。
睇見上面有個先好笑，講話用酒桶亂放技都殺到人。。 亂放技都殺到人嘅唔係應該nerf咩？ 仲話應該buff其他, 所有英都一技殺人囉好冇？

一句到尾咪就係自己用開嗰隻op英畀人nerf咗,咪話人鳩nerf囉。。

條友已經癲撚左
一間遊戲公司唔係講賺幾多錢而係講幾多DOWNLOAD
你小學雞我唔怪你啦
你睇左業績不如話比我聽LOL盈利係幾多阿?
唔好同我講盈收阿，係盈利

Aatrox 改做冇得e兩下成年前㗎啦 改完我就冇再認真打過rk了

我幫樓主辯解下
係囉真係唔明
點解而家d遊戲公司咁中意鳩nerf
明明咁多data scientists同成team developers收咁多人工日日係度全職研究
結果都做埋d by definition 鳩nerf既改動(明眼人都睇得出係錯)
但係又好撚好搵 生意越做越大 做撚到上埋市
不過邊間公司咁做我就唔開名啦 等你反駁唔到我
樓主你慢慢on9啦 我走先

蒙多招大 就抵死既

熊招被動就R撚頭啦，本身隻野已經笨笨地 仲nerf

拳頭係唔柒識改架啦 算啦，好多年，年年都比人屌屎眼都反應既ON9

坦白講，Riot啲英重製完係成功多於失敗嘅，不過難度提升咗。
Graves
Gankplank
Ryze
Aatrox
隻隻改完都好玩咗，但難上手。

以前WAR3就係有張圖係玩秒殺
幾十隻英個個秒殺方法都唔同
互相COUNTER大家

年年都比人屌屎眼都無反應

稻草人已經搭好
打大家可以打了

diana依家全game最勁 玩囉又上個challenger囉

記得叫強者大戰
好好玩

呢樣咪就係遊戲業唔同飲食業嘅地方
你得一個餐賣得都可以養起你間餐廳

一隻game唔係設計俾一個職業/一個角色
如果得一個職業勁 唔改咪等執笠囉

當然nerf出嚟 效果好唔好係睇producer功力

lol係電競game， 如果一隻高技巧英，連銅牌仔都可以多過5成勝率嘅話， 你可以諗下畀pro player玩會幾op。。

BTW, 我唔贊成rework。 微調都仲叫好啲(wukong果d）， 好似Karma, Akali嗰啲全技rework嘅,不如出過隻新英好過啦

老實講LOL nerf極都係啲OP英 都唔知nerf乜撚野
nerf完都係咁柒勁

唔柒識改勁其他廢既 無撚腦既

所以咪話N/B=/=鳩NERF
正常N/B隻隻會更新既GAME都有
宜家講緊既鳩NERF係官方睇唔順眼你唔跟佢個玩法黎玩
就將你個玩法斬到無人玩

我都有玩過。但呢個係1個地圖嘛。 你當好似lol URF mode咁囉

再舊啲個隻 Q墮地 W吸血 E poke個隻
之後重製變做鈍版riven真係好on9 無曬特色
兩下e個陣都有玩 點知又改走埋

當年s1勁鍾意西門，係咁睇佢練逆命，大技無啦啦被人nerf到變垃圾，成隻野收左皮，西門都唔玩，嬲到即棄game

笑死 你繼續講打機算啦

Riven版Aatrox 開頭真係好撚勁
雖然我唔係咩高rank但係嗰時我用佢有成八成勝率
其實我都係嘅受害者 不過我自知自己又唔係咩高端 自己睇開咗就算

完全同意
不過GP真係玩唔掂

2017adc

不過我由S2就開始玩，從來都冇Main任何一隻角色。所以冇你哋咁樣諗法， 呢隻廢到玩唔到咪玩其他囉。

LoL balancing team係最世界最撚垃圾
一隻角色扮演既game要好玩就一定要隻角色感覺上勁同埋操作流暢
PVP game入面一隻角色相對勁左d就應該去buff其他角色而唔係nerf
當然如果數值上有明顯太over既地方係應該去nerf
同埋buff既地方應該注重於強化返隻角色既玩法而唔係+10傷害之類既野
如果中路刺客太勁你要做既野唔係全部刺客要等1.5秒先夠傷害殺到人 而係buff中路法師比佢地起其他範疇有打得贏刺客既地方 例如長距離法師就再buff最大射程/CD/mana cost方便佢地起安全地方清兵同埋後期poke,
短距法師就比d防禦性既野佢 or 距離愈短愈高傷既技 比佢地同近距刺客抗衡
個刺客重製完全係抹殺左刺客個正常玩法
你唔想人咁易秒殺唔係加1.5秒delay落去令佢地永遠都秒唔到 而係增加個秒殺門檻/難度 and/or其他角色既反制手段
Stopwatch係好好既反制手段 但奈何佢地係玩爛左刺客之後先推出呢件裝
所以玩秒殺既刺客就廢上加廢

而nerf既時候亦都應該盡量避免nerf落影響操作流暢度既地方
第三季zed個W影分身2500減速到1500真係弱撚智
仲有好撚多例子, GP10, bounty system廢事講
總之成隻game就整到愈黎愈平庸 完全無哂刺激
多得ghostcrawler唔撚少 搞臭完WoW搞LoL

我嚟你餐廳唔食燒雞
要求你整壽司俾我得唔得？
然後下個話食雲南米線 你又整唔整俾佢？

每隻game都有自己想帶出嚟嘅玩法
就算動物之森都做唔到H game
最多俾你哋意淫吓 過火咪一樣bam a/c

如果而家隻game唔啱你想要嘅玩法
一係轉game
一係自己整一隻
無人逼你一定要玩架喎

呢個真 一路buff一路就改關
屌佢呢幾十年自己同自己玩

The division 就係，打得辛辛苦苦集齊套裝，屌佢老母一出新裝啲舊既全部收皮 食屎啦massive

你要搞清楚要求整同自己發掘
你既比喻係錯
如果要咁比喻應該係
黎我餐廳食燒雞
我要求你個食法一定要雞髀先
但係你自己個食法係食雞胸先
最後我嬲嬲地剩上雞髀你食

咩隻隻buff你係咪真係有玩
PL呢幾個patch先nerf完幾次
同埋講秒殺 lol個啲先叫秒殺 dota平衡好多

啲新英舊英根本唔鳩平衡
舉個例子 烏迪爾同賽特

可能因為已經唔再係角色扮演嘅game

nerf最勁一定係lol
尤其係新手對線無概念果陣

無玩好耐

如果係for遊戲平衡而nerf無問題
大家鬥技巧
但係出新英/新道具去削弱舊果啲引人買新野真係幾唔啱 明明出新野有質素保證係遊戲公司嘅責任

係打落carry 度打到大半條紅bar出黎
但之後version 堅勁勁，又坦得又大力
反而我唔中意佢連模組都改埋變到大隻左

你可以咁做架
你直頭可以連雞脾都唔上俾我
唔做我生意
唔係點解會有お任せ？

人地唔想你咁樣玩佢隻game咪改囉

我都無上過

Urgot 而家冇人玩啦 呢啲鬥士坦克英團戰先最考技術

我練到冰雞 扑頭仔 跛腳妹 出神入化添 依家咪都係改到on99

所以咪話呢個方法唔好

放棄咗lol好多年
刺客1.5秒係咩嚟

靠一隻英上左菁英 nerf完變弱智

ON9仔
呢個POST唔係講打機唔通講打飛機咩
真係柒左都要"嗱番炸沙"

對你唔好啫？
好唔好只係相對
隻game隨著波逐流咁改
對producer同production team咪一樣唔好

製作人有製作人嘅堅持
你做餐廳都可以有你嘅堅持

已經無玩了 一隔一兩個版本已經追唔到新關 有愛都無用
邊似以前有得揀242 2.25三圍或者埃隊爆佢

屌 以前好鍾意玩指揮旗幟 曱甴屋 玩分推
依家無野

第7定唔知第8季有個assassin update
因為太多玩家投訴成日比刺客秒殺唔好玩
所有刺客有大約一招技份量既傷害轉移左去個timer到 平均要等1.5秒
leblanc被動就係個印 用一招技打完人之後等1.5秒會出個印記出黎
有印記之後用第二招打落去會引爆, 傷害大概係一招主要輸出技咁上下 大約係 280+0.8AP 隨等級增長
E可以自己apply+trigger個印 當時其實係咁多個刺客入面最好 只要捱到1.5秒就乜人都殺到

katarina就係刀仔, Q同W會留低把刀 平均都係大約1.5秒先會落地
執起把刀就會範圍轉一轉 又係0.8AP傷害

Fizz W被動又係普攻會apply個1.5秒印 1.5秒之後再用W攻擊會有額外傷害

類似咁樣 其實改版完之後全部都唔弱 只係玩法唔同左
我覺得可以開多個category叫trickster, 已經唔算係assassin

嗰時好多人投訴比刺客秒殺呀嘛 就得一邊就就唔到另外一邊㗎啦

It's udyr...

屌以前ww打路係咁回都唔知幾爽之後改到招被動同招q勁廢

因為nerf凈係改一隻
如果用buff去balance要改晒咁多隻

結論： 懶

r6 nerf咗我支slug shotgun
仲想改埋jager轉做2甲
on9 ubi

咪係，根本就唔民主，扼殺創意，不過諗落人生就係咁，你老細有幾可真係比你自由發揮
唉

Krieg真係屈左d
本身t side ak已經有優勢 one shot potential 又平
Krieg 將aim既難度減低
T side fire power 勁左少少

ap yi 咁智障緊係nerf 啦 屌你後期 一下 q 對面就殘血， 團戰係咁 reset q ,影都未見到對面就死曬 w 頂幾個人傷害仲可以回血 on99

講到隻game冇cc咁

佢 q緊影都冇 cc 唔到重要係咁reset

比賽唔EU無問題
最弊次次比賽咁玩完 一大堆低端有樣學樣玩到on99咁

電莖上唔到大場面主因

而家都唔係好EU
AD廢到冇人想玩

利伸定先 冇玩lol
其實nerf一隻英既op 位
之後加返少少buff 係其他位會唔會解決到問題？
Eg 隻英攻太高 減佢傷害 加返d血/魔
中意用既都未至於玩唔落手

Fed 英咩都死啦 ，關咩事唔講ap shaco?

有d人淨係識玩d 指定技poke無腦 lane bully人贏線爽
比人改版無得用同一招屈就屌隻game
其實隻game大把平衡技術英s2-s10都同一個kit比你慢慢練 例如李星 球女 TF j4 玩死幾隻根本無咩樂趣

自從冇左聖杯 poke法師就消失曬lu

當年信長好玩在就係一隻英可以配合唔同裝有多種玩法'
好似服部咁'可以玩法裝,又可以攻裝'唔會淨係教科書模式玩法
屌拿星'依家LOL'跟本焗住你咩英玩咩裝

nerf都buff都係相對既姐
1.差在你會見到你玩開隻英弱左
2.你隻英無改弱，但你比其他英屈
到時一樣轉英玩，其實咪一樣

屌你法師出攻裝好好玩

其實依家lol改版都唔係照顧普通玩家架啦
只係照顧比高端玩家同職業選手
只要有一隻勁少少既野 比實每隊都會用 唔係就ban
所以先改到咁平衡

就係太過屈機，搞到其他英冇得玩，所以咁nerf無可厚非

成班金牌仔？

nerf只需要nerf目標對象
buff嘅話講緊嘅係buff而家op嘅野以外嘅大部份野
論人力論成本論可控性都會係nerf
nerf同好唔好玩其實係兩樣野黎兩個concept
你覺得nerf完唔好玩一係官方做得唔好一係你本身係既得利益者
不過無可否認嘅事實係balancing同fun真係好難balance

Analysis: Why We Should Buff More Than Nerf

真係勁英就場場都有人玩
跟住比賽成年都係十幾隻
唔改既話班人又話悶架啦

軍團果版啲boss幾百億血
仲多過你食百里香既次數

下版直程壓番落60

百里香之神

成班仲on99咁玩lol
垃圾

所以係9.0 數值壓縮已經變成一個"賣點" 而唔係修正

平手毒刀凍雲

lol平衡最大問題係D英定位太重覆

其實係當時信長既年代未係電競既年代姐
換轉係而家既模式
如果有d 法師玩攻裝 打手出法裝 過強既話
我相信都係會nerf

屌你老母我隻上路ekko

個個都講LOL
競技類嘅game為咗平衡都冇計
都叫有新英新寵新玩法玩下
好似隻狼咁純單機都可以nerf仙峰腿先搞笑

關咩事
個陣年年都有信長盃''
信長從來都無邊隻英最屈'真係睇玩家'同出裝'
依家LOL輸英就輸英

比賽最勁咪黎黎去去果20隻到
我又未見過有人拎島左近 平手凍雲打比賽

你廢

我淨係記得11點幾個時就算輸緊
成班供裝比本多都可以一個反爆大本營

上忍c金真爆

唔通每個月最高勝率個隻就要nerf

Pad就係 之前雙火埃已經好大力 依加

我就係只會玩個期最buff個隻勝率最高 最多人用個隻

日本係咪有條例話唔可以nerf要比錢得到既野

mhw嘅太刀

試下聽日無啦啦話要nerf m762射速
肯定當堂成村人屌鬼

lol 亂9咁remake
remake同nerf到變左刺客聯盟
中路而家頭10幾隻top tier都係刺客

最on9係塔隆,高回報低風險
完全唔撚明點解可以咁設計

LoL係問題唔係Nerf，係成隻Cut撚左比隻新既你

你Nerf數值最多打立回/團戰辛苦D 同廢D
你Cut走成個人就代表你練堆走位，對線，操作變哂垃圾（果D係要練好耐

Remake完只係個似樣既複製人

用其他槍咪得

蓋倫，達瑞斯呢啲0技術英仲要鳩buff先激氣

唔可以nerf唔代表你就要焗住通膨
個期一開始比人喪屌嘅神炒都有創意過佢
但我覺得最反智都係combo盾
佢出combo盾個陣即棄

唔好鳩nerf=唔好nerf?
你講lol上面都好多人講例子啦
而家係講riot好多時都一刀斬落去直接將隻英廢撚左呀
或者係因為一種打法太流行但唔合符佢地對遊戲嘅期望而斬
你話太op所以nerf係合理
但點解太廢個堆又唔可以buff下平衡剩係可以單向架咩
你話驚buff完導致其他崩平衡嘅side effect出黎
咁呢個好明顯就係setting嘅人負責諗掂佢架啦
唔係間公司請佢返黎做咩

無聊開返ow玩
坦nerf 到紙咁薄
萊恩個盾得返1600，兩秒就冇左
繼續nerf 坦同補

nerf 容易過buff 嘛
dota 呢幾個版本ok 嘅，大版本buff同加新玩法，細版本細nerf 平衡

PAD combo 盾轉大於combo 都小事始終係技術屏障 有能力就過到
但大傷盾就戇鳩鳩 通漲到百幾倍時但要打二十萬傷以下 一係就到重課追一兩隻反制返個盾 一係就唔洗打 營商手法都幾惡劣

琴晚玩5場 三場對達瑞

呢隻垃圾game就算啦 俾m組迫害

垃圾英，弱智都玩得到，超破壞遊戲體驗

riot仲要講過我地希望玩家自己開發新玩法,轉個頭被人玩出新玩法就一刀斬死

pad 個最大問題唔係呢d
玩耐左係唔知為乜而玩
d關出極都有，越黎越勁
d竉又係出極都有，又係越黎越勁
變左無某d竉過唔關
但係過左關，又唔知為乜

覺醒系統攪爛左隻game

出個陣出坦裝黑切
之後nerf坦裝，buff攻裝
之後我j4都係出全攻裝

果時隻game仲係摸索期，久唔久有新玩法，
出裝限制唔太大，一隻英唔係得一種玩法，
越到後期越係限死玩家嘅玩法

好奇一問而家中路主流係咩

其實中D 英好平均話主唔主流 好多英Rank 都有出

歡迎黎Rocket league，有幾多料只係睇你技術

咁佢上面話比唔上d主流姐係邊d

GOOGLE

d tier 1比賽好似出得隻蛇女炸wo
出得最多嘅Azir 得Tier 5炸wo

酒桶直頭中路消失添

酒桶做左坦好耐喎

所以我咪話AP酒桶直接一刀斬到消失囉

大把人仲專精緊AP酒桶 不過而家唔係好似以前咁無腦姐

睇OPGG出場率啦
唔好話乜大唔大把

ap酒桶係jg路過得到wo
如果你係對隻英有理解嘅,咁玩中路其實問題唔大,個玩法大致上一樣,係傷害低左
佢個陣ap系數0.9 亂掟中到都死啦
而家話nerf左系數玩唔到,姐係個陣其實你都係靠隻英

隻達瑞斯tier 1添,大把英打贏佢啦

講緊中路酒桶已經比唔起其他中路阿
又無啦啦拉JG講

咁證明D乜?

如果你係對隻英有理解嘅,咁玩中路其實問題唔大,個玩法大致上一樣
......

唔代表到成隻game囉

玩法大致一樣但係都比唔起其他中路
你到底想講D乜
你話可以打中路咁是但一隻都可以打中架啦

就到TI果時咪係囉
你望下依家隻Lycan同Alchemist

證明佢以前屈英 一nerf左就唔識玩

你知唔知T1點計出黎?
B/P+勝率
唔係勝率低佢就上唔到T1
有數據睇都仲係到嘈

比唔上嘅點係邊先?
佢推線唔夠快?
佢爆發唔夠高?
佢體質唔夠好?
係邊個位比唔上?

維克特中路,之前比人nerf左好多次,而家都有佢嘅main打上鑽tim
賽因都有人玩全穿透/全暴擊打上鑽
係你唔識玩定隻英問題呀?

佢剩係統計美服韓服嘅白金或以上添
都無台服數據

上年有人玩中路石頭人同泰坦打到世界冠軍 應該又唔計

你唔好再舉你D乜乜單一例子
乜有人NERF好多次打上鑽個D
宜家有個數據網就係話你知,酒桶直頭係中路消失咗
剩返打野
如果佢係比得上,點解佢會係中路消失
唔好講咁多廢話

你係打比賽咩

台服呢個廢SER都要計埋

dota TI patch平衡設計好過LOL咁多
有睇開都知
打親TI唔同隊都有唔同戰術,對上唔同隊選英BAN英都唔同
近年TI8 TI9 d英雄出場機會可以做到百花齊放
你再望下LOL S9世界大賽隻潘森
120場ban左119場

咁佢史加納連數據都無,係咪姐係隻英1鋪都無人玩過

咁玩台服唔係睇自己服嘅數據睇咩?
姐係我係銅鑼灣開鋪要睇屯門嘅數據?

你唔係打rank都可以唔跟meta玩中路酒桶架

OPGG唔上榜=玩既人數太少
唔夠做出數據出黎
唔係一場都無人玩

咁洗唔洗計埋銅牌鐵牌個D
咁乜中路都可能上榜
實力上最無說服力的SER都拎出黎講

老老柒柒而家LOL根本自由過S345果陣好多 下路已經唔係一定射手加隻傳統support
中上更加係乜狗屎垃圾都玩得

拎出黎玩都係改變唔到佢比唔上其他中路既事實
你到底明唔明講緊乜

咁招你講法姐係酒桶其實都有可能係有人玩,不過個人數太少姐
咁你玩呢隻野咁叻咁個kd嘅話其實你都可以玩下架wo 觀塘統神

咁如果佢比得上其他中路英又點會少人玩
你唔好再跳針啦好唔好阿

下,咁個data都要岩先有參考價值架
佢無台服data,無金銀銅數據
咁我求其打機for fun嘅點解要理d數據

咁呢個係睇人姐 而且我真係唔信酒桶會廢過晒OPGG果52隻中路
如果你休閒玩我真係唔明你咁執著數據做乜

因為個技術要求高囉
d技能難combo囉,要用大炸d人落招q到
要係e個陣放q r
容錯率低囉

你又要問中路主流係乜
俾個數據你睇你又話做乜要理

下?我知中路主流係咩同我玩唔玩佢有咩關係?

你講野都幾好笑

一開頭你地話D英好平均無話咩主流唔主流
之後俾個數據你睇邊D主流你又話呢D其實睇人

係相當既容錯率下佢無更高既回報率D人咪唔玩囉

無人迫你玩,係你問主流係乜,我先俾數據你睇
睇完宜家你仲有乜問題?